Cheng Lap：由六月開始 我哋都賭緊showhand

算了, 我還是說吧.

打從六月開始, 去到七月, 這個抗爭就是一場 showhand, 玩過沙蟹嗎? 政府跟市民, 都是不斷加注的. showhand 這遊戲, 是沒得回頭的, 也不會像賭聖一樣, 投降輸一半, 結果一定是勝者全拿, 敗者一無所有.

而玩下去就要加注. 只看哪一方到最後是二仔底, 就要全輸, 或者本來會贏的一方, 因為失去信心, 而自己縮了, 由贏變輸.

沒有中間, 輸就是停損位, 停損的人也是輸, 他只是不用再加注而已.

這麼簡單的遊戲, 就不要再有甚麼僥倖了, 如果你不打算加注, 不覺得會贏, 你一開始又為何要玩這遊戲?

比喻好好

今次輸 唔係輸十年 係輸撚晒

知就好啦
咁仲係度柒下柒下血債物償, 就住就住?

五大訴求，一步不能讓

推

一輸就全部有出過嚟嘅都會清算

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

我地底牌係A
大家都配合隻A黎做攻勢
你大可以放心
記住 要清醒 理智 勇敢
加油

投降輸一半係賭俠